Smartone 求續約PLAN

仲有3個月約, 求:
1) 無限PLAN (想問埋包唔包tethering?)
2) 有無買NOTE 8 既優惠PLAN?